急！天秀有狗圍兩學生！！！

天水圍人快幫拖！！！

推啊！

push

推！

推

屌佢老母, D黑社會係南邊圍你唔入去查!!!

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做
以前可能大家唔想犯法所以做和理非，依家佢就係連和理非都唔撚比你做，然後直接將香港變新疆

黑警加人工係好合理既事？

推啊dklm

推！！

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷工
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

Push

入撚到球場捉

推
光復香港，時代革命
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

小朋友原本喺天悅隧道幫手執垃圾
但係有個灰色衫嘅男人影相
話小朋友襲擊佢
現場有三EU 十狗 喺天秀足球場

推啊屌屌

想迫害十八區青年,有文宣野好做

幫推
喺附近嘅巴絲快啲去幫手

手足幫拖

有冇人去緊

仆街去咗葵涌

你離遠拍住片先 起碼保護佢地唔好比人屈

天水圍街坊

而家咩情況

push
如果目擊到件事 幫下小朋友

家陣咩事？小朋友就搞？廢中就salute??????

幫推

仲係現埸?我可以落去

有無詳情

樓主現場大叫市民幫拖 ！！！

落左先

再推

推啊屌佢老母

各位兄弟去睇下咩事先，小心炒車呀

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Push !!!!! 黑警死全家

屌 咩事呀

有冇人去左？

8月5 全香港 齊罷工

點解你係出面影唔係入去幫拖？

小朋友原本喺天悅隧道幫手執垃圾
但係有個灰色衫嘅男人影相
話小朋友襲擊佢 依家報咗警
現場有三EU 十狗 系天秀足球場

去緊 咩情況

仲圍緊?

咁岩收工返到天水圍
去緊，頂住阿！

黎緊！！！！！！

"call人"幫唔到成件事
拉埋返差館就唔抵鳥
咪俾佢查下身份證

衝過緊去

推！出咗去返唔切嚟
籃球場應該好多後生
叫佢哋幫拖！

現場情況點？走左未？

警察=最大黑社會集團

你覺得班狗會咁順攤咩?
你依家唔圍, 比佢地夾左番狗屋個細路就一定被講錯野

咁就一世嫁啦

CLS蝦細路

有冇人update現場仲係唔係到

Up

去緊

咩情況，準備好出去

喺度

Pish

岩岩九龍收工，返緊天水圍
有無人更新咩環境

咩情況，要人既話半個鐘內到

咩事

Keep住update

Diu nei pok guy popo

差佬想打人仆街FF

聽到話警察打人

唔好意思，借少少位
--------------------
[爸媽系列] 唔可以俾前線得個N95，求裝區。

報假案
黑警又有機會打學生

推
Btw fo落啲狗度ok?

P

依家去

出埋警棍

好多人圍觀 幫手定花生友？

依家咩情況 直播淨係見到一個人訓低左

屌你黑警

有好多龜車去緊小心

宵禁啦笨

痴撚線

幫手 屌緊狗

咩情況 仲需唔需要人

屌 保護細路！

黎緊 dklm

我有一個大膽的想法

要！

執垃圾都無啦啦被人搞？咩理由

仲要唔要人
係元朗入緊黎

手土

執行家法

黑警

黎緊

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

出圓盾警棍

多d相

coming

推。
已call 24458989 去鄺仔 office 但無人聽，已留左口訊錄音。

起碼3架狗車
2架白車

Coming

仆你個街又亂捉人

我過緊去，未知現場情況。

唔夠高啊屌

以家點

Push.

天水圍真係好撚屈機

現加出

仲要唔要人？

大欖過緊去！

打波又唔撚得？

要人！快。。。

嚟緊

天水圍人真係好撚正

行緊 就到

天水圍人 你地好野!!!!!

差唔多30隻狗人啊屌

黎緊啦屌

已經超過十部警車 三部救護
快啲幫手

件事係點？

要人！

落緊樓

推啊啊

要人阿
對家增援極快

推！
而家咩情況？趕緊去！

勁快勁多人

PUSH
有無斷手斷腳

好多手足圍緊佢地

落緊

2部警車係濕地入緊 要人！

有冇人叫到鄺神黎

要人 黎黎黎

問落唔落個啲 望住直播睇環境
落就即落 唔會嫌人少

錦上路西鐵中

天水圍巴打加油

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

推天水圍巴打要好似上次咁屌走班狗

嚟緊，推

本身係咩事

推啊

我冇野講

又嚟多隊狗

請勿攜犬入內

要人
愈嚟愈嘈
對家再有兩架增援

要人

街坊打波驚咩

快

錦上路站口竹

有冇live

天水圍我地主場唔驚

多謝天水圍巴絲

過緊去

頂住 黎緊

勁，一支穿雲箭，千軍萬馬來相見，天水圍高質

上次趕狗都好高質

宜家點 要唔要人

好多人去緊 大家頂住

黎緊！

入夜偷襲都仲得

黎緊啦！頂住！

叫班狗出返黎啦 大大隻字寫住請勿攜犬入內

去緊

不斷repeat條警察通例

美孚西鐵狗衝緊

有冇人知係咩事

要，即出

即黎

等我

推 使唔使幫拖

要！
有十幾架狗車喺到！

COMING

推呀

愈嚟愈多狗，要人

無記者?

原來係咁

先生/小姐，
我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。

如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 簡易程序治罪條例 Summary Offences Ordinance 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

要人要人要人

原來係咁
先生/小姐，
我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。

如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 簡易程序治罪條例 Summary Offences Ordinance 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

推！！！

E+咩情況?

黎緊！！頂住

要人 推

咩事？

上面有巴打話十幾架狗車

先生/小姐，
我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。

如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 簡易程序治罪條例 Summary Offences Ordinance 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

點點點？點解咁多狗車 到底咩事

近就去幫拖啦仲問

條女乜水？

而家嗌緊要委任證證

係咪仲圍緊? 可以E+出黎幫拖

先生/小姐，
我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。

如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 簡易程序治罪條例 Summary Offences Ordinance 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

#30

即出

好多街坊幫手
不過唔夠
要再多啲

係

馬上出

附近既可唔可以幫手出

天富天逸天澤天恆天晴俊宏軒嘅巴絲
唔該跑

出緊！

天秀要人 天秀要人

發生咩事? 屈細路點解有會咁多警犬?

天盛巴出緊

邊個位

其實咩事
唔想炒車

天水圍好波 屌走哂d警

警犬唔係去晒葵涌咩
唔好分薄警方警力啦

2258
一手 屌走左班狗

屌走左?

天秀公園啊 輕鐵天秀站一出就到

pushhhhhh

幫拖

依家黎

係咪完?

仲要唔要人

嚟緊！！

睇live走緊 叫緊光復香港 時代革命

天水圍人又成功屌咗班狗

學生有冇事?

要人馬上飛的

要 急 頌富有狗車嚟緊

天水圍巴絲好撚高質

有無下一步

啲狗走緊

要 有增援狗車

搞咩？

邊個位 都係天秀？

來緊

天秀公園

又話走緊 又話要？

狗車未走

比人屌走左

足球場 近隧道

Coming from tm

散？屏山岩岩出

近天華 兩架狗車 開得太快影唔撚到

發生左咩事

最緊要小朋友有無事

估唔到天水圍咁高質！

推，幫手啊。

班狗熄咗公園燈 快幫拖

無啦啦有堆狗圍學生 又搜袋又勁撚惡咁 唔知做乜鳩

球場關左燈

一手 運動場熄燈

有無人知個兩個學生點

狗開始散

現場咩環境 出緊黎

我都係

2300係會熄 唔好驚

係咪去天秀

天水圍人好波

咩環境

食屎警犬 白衫唔見你圍

係天水圍站706啦 好快

11點就熄燈架啦運動場

圍緊未走果兩三部警車

2300天秀不嬲熄

天秀11:00就熄燈㗎啦

本身11點會熄

有八架狗車喺酒店門口經過

咩料 ？

天水圍南好多人黎緊

行緊過黎

散曬未？

天水圍有大量高質90後

好多狗車

2302叫增援

死賤種 黑警死全家

2300天秀熄燈係正常

全部人開電筒照住班死狗 屌走佢地

只會愈嚟愈多，唔只嘈交 差佬隨時打橫上車

到底而家咩環境，啲狗走緊定未走？？

趕走哂啲狗
天水圍人好波
未知有無人被捕

咩情況 呢家d狗走左未

天水圍，完勝

好波
班黑警走晒

兩位手足有冇事

岩岩先見到post
仲要唔要人

極速千人支援
天水圍人好波

屌走左佢地！！！！！ 天水圍人我愛大家

仲係度招搖過市
係咪未知自己人見人憎

照去咗先 人多力量大

夜晚晚係自己社區到班狗手足打撚死 唔係意外

天水圍巴絲打好波

走左，岩岩成百人街坊沖圍屌緊班狗

散未架 跑到一半唔知去唔去

咁學生點？？？？有冇被帶走

收咗隊

想問手足有冇事，學生救到？喺現場唔知

大家出左先, 幾步路

未嚟既可以返轉頭 班狗走咗

同一[u[/u]

咩環境?d狗開始散水未?

可能係去葵涌都唔出奇
各位萬事小心

坐緊車嚟，頂住

想問個學生最後點 我喺現場但太多人 淨係見到屌走佢地

落緊黎聲援

頭先啲狗車接走咗狗 應該唔會覆桌

岩岩上輕鐵黎緊

走哂啦 唔洗黎

光復香港 時代革命

多謝巴打 但散咗了

散哂

覆桌馬上出

D警走哂 散緊

有架EU車 隊友走哂先到
仲諗住停車
即刻屌走咗

點 嚟緊 仲去唔去

打藍球都圍 屌你老母呀

天水圍人高質！

屌走晒，好熱血

2位小朋友有冇事？

辛苦兄弟！

散左喇

你係咪岩岩輕鐵白衫

辛苦晒去咗/趕緊嚟既巴絲

班狗收皮了 可以唔洗嚟

屌走左

傻9先敢覆
天水圍愈夜愈勇

完場
各位唔洗再嚟支援

761p?係啊

唔知有冇需要，放左上黎先

收咗隊

學生有冇事

當事人講講

一手消息 成功屌走 大家休息下

Keep住呢團火。光復香港，時代革命。

唔洗喇 散晒

班狗走左大家可以去幫手整下個連儂隧道！！！
穿去天澤天恆果個

一名男性兩個男學生被控刑事毀壞 帶咗返狗屋協助調查

辛苦兄弟

班傻鳩犬係咪唔知天水圍係上次立法會選舉係新西本土派票倉黎

me2 我仲諗住去銀座轉車

最緊要學生有無事！！！

我屌佢老母

屌黎撚遲左
早啲就隔離佳寶買排雞蛋

諗住一落幫拖就散左

屌呀，有冇留學生contact

毀乜鳩班狗係公安？玩砌生豬肉

D黑警去到邊都串77咁既樣

我去天耀轉啊

死賤種 死全家

上面話被控刑事毀壞？
學生有冇事？

嘉湖過緊黎

情況點，啱啱見到依家元朗攞車去

屌 而家係香港著黑衫戴口罩都有罪啦
成班死黑警

完左

我地所知係話兩位手足被釋放啦喎，究竟放左未？

無啦啦刑事毀壞啲咩？

confirmed 走哂？

popo 走曬 但人群未散

散咗

好似岩岩散左

散左未
想幫手

前後應該唔夠十分鐘

班犬以為自己好正義呀嘛 過街老鼠

究竟學生有冇事

真係完場了
唔需要再支援

狗隻走哂

幫手整連儂隧道啦清

散咗啦
辛苦咁多位手足

有無搵律師幫手

屌得好爽

2310 屌狗完畢，班狗走曬
在場師兄話個兩個義士俾人用胡椒噴霧，最後俾救護員帶走左

死黑警 攞嚟賤

笑到仆倒
成班一齊屌佢老母

天水圍人真係好強

屌到我住30樓都聽到 即落去幫拖

兩個細路上咗警察 去咗TSW警署

天水圍班手足咁堅

各位同路人幫幫手
襯咁多人出左嚟

樓上又話中椒上白車

轉場天水圍警署
俾人拉咗個

警車*

唔該曬手足，有車既手足快d去葵芳隨時準備救人

天水圍好波

你依家知天水圍咩料啦

你都有去

住天逸

天水圍唔係得廢老

幾時開返個天水圍 TG 群

屌same

屌鳩佢啦, 食屎狗

未知去咗天水圍定元朗警署

方便組團一齊去港島

見到好多南亞仔幫拖，以後唔屌你地

班黑警都on99
天水圍咁多屋邨又多後生仔
支援速度仲快過佢地

推推推

係廿幾樓聽到 即刻落去
天水圍人好波
8月5日罷工

係 真係追住屌

連儂有咩物質需要？

我都見到，真係吾係個個都衰

打波都要搞,狗西好撚得閒

#514 樓主話帶咗去狗屋

比錯負皮

屌，而家去警署探訪狗狗？？

上白車定警車呀

屌我係現場睇到係一個上左白車
聽到有一個放走左

眼見一個上左白車
另一個唔知

牛屎佬消遙快活 細路都要圍 正黑警

幫推

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我

TSW警署係咪想比人圍多次

今晚圍佢老母啦

一個上左白車
一個上左警車，有社工跟左上車

龍仔仲係唔係到

FACT CHECK！ 現場人士投呢個comment

兩個都冇上狗車
上左狗車

到底個2個朋友係邊?
真係俾狗帶番狗屋?

收聲啦，公海啊

係咪拉左先 一陣柒左

天水圍警署

我屌啊

又話有一個去左醫院
咁重有一個呢？

現場狗車已走
有三人被拉，其中一個上白車
死黑警
現場話係因刑事毀壞

好撚大聲,好遠都聽到,勁多人落車跑過去

咩事先，都無講清楚就已經屌定班警察

相認

一個即場放左 一個上左白車

慢咗，剛係天華落巴士

但為身為天水圍人感到自豪

狗竇go

有個係社工黎架

深黃區
不過老既多數都係廢老

住天水圍fd話朱凱迪助理講左三個人被捕
兩個係後生仔
一個廢老同一後生仔
一個後生仔去醫院

大家可以轉場去天水圍警署

而家話集體去狗屋報失

去警署報失

係咪深黃真係見人見智
平時眼見大撚把深藍

集體報失

屌我落到樓就散左
返左屋企

喂點解天水圍人咁撚勁嘅？

仆街狗

住俊宏軒
岩岩返到屋企先睇到呢個po
仲係到諗樓下咩事勁大聲
連登仔好ball

依家大隊去邊

多謝大家今晚出黎

狗屋囉

轉場警處 好似

去天水圍警處集體報失

收到

依加知天水圍咩野料啦

龍仔去唔去

推
去天警

要幫拖？

好撚勁呀，一落去，成堆人跑緊過去

宜家去警處

晤好叫錯 佢地已經唔係香港人 係大陸公安

屌還屌 記得要真係救到幫到人

落撚左閘

身有屎

前排隻狗！
羅桂祥中學既鐘浩銘！你有冇帶委任證阿！

去

又落閘屌老味

圍天救葵

警署俾一堆香港人的公屋、居屋圍住，天水圍北先係蝗軍佔領區

高質到一個點

報案人都驚？
又呃鳩納稅人錢唔洗做？

tg?

上次有tg gp成8xx人 但admin最後刪左

去警署？

輕鐵過百人去緊

呢條撚屌？

想知咩事
唔想炒車
係我樓下

屌你老母又落閘

坐緊第2邊

又落閘

師兄係咪著熊貓衫

個學生點？有無update?

要幫手？

手足唔該去狗屋

From TG
我係岩岩係現場跟左上警車問既社工 佢地話總共拘捕左3個人 1個人佢地話近近地可能會去左天水圍醫院先 另外2個去天水圍警署

fact check唔到 唔好意思現場太亂
但去左先啦

要幫手講 隨時過黎

屌返鳩左屋企

兩個中學生都拉左

啲屋邨太密太近，成個天水圍北去嗰到10分鐘都唔洗

唔係

你依家個邊點

唔係丫？痴撚線架？俾人屈？

3個人
一個搞事呀叔
一個中學生去左醫院
一個女仔同我地一齊圍既去左天水圍警署

依家天逸黎緊
見到有幾個增援

蝻哥你個邊多唔多人

屌，影衰羅桂祥🖕🏻

搵人認個兩個同學 叫律師到場幫手仲有用啦

超多人

咁搞事個阿叔有無拉到？

有緣見到先留tg
依到公海

係 TG go睇到話拉左人翻警署。有無手足去睇下。

有冇狗屋現場既相

天水圍撚真喺好齊心

屌你啦五毛，天秀咪正正係天北囉

出緊嚟

狗屋現場點？

咩事比人捉左？

幾分鐘前經過，落左閘，門囗一字排開5-6個警犬

屌佢老母 有份打人果啲牛屎仔又唔見佢拉
btw 屈人果個灰衫人有冇相 要貼佢大字報 屌佢老母

天秀係天水圍北
南北都咁撚勁

推搵仔

有個（男）放咗啦
另外有一個（男）上咗白車
仲有兩個 （好似媽媽+女 咁樣嘅人上咗警車）

天水圍狗屋依家點？

天水圍街坊好波！
十八區街坊最緊要齊心

有分咩？大家天水圍人 勿分化

利申天水圍中間

狗屋咩情況

快d落黎呀
狗屋要人

如果葵涌有事就麻煩天水圍手足幫手分散下狗力🙏🏻

仲需吾需要人 要人宜家即岀！

上次圍狗屋都多人

過警局

天水圍街坊真係世界級
遍地開花 時代革命

元天有無tg主group 開密放上黎 要有即時通訊

天水圍真係好撚癲, 動員力好高

想知咩情況就直接去狗屋啦
利申: 去緊

要人 推

慎防癲狗
手足小心

去天水圍帶定遮呀，葵芳果邊好大雨丫

要佢地放人！！！

大量街坊支援中

天水圍狗屋
霸高地先

好
咁大風一陣可能落雨

到天盛耀佑慈撚出場了

目測 應該過百人左右

Gogogo

個白衫講嘢好似縮喺屎眼度講咁撚細聲

錯手比錯負評
推

同埋小心佢地又顛左咁好似葵涌咁衝出黎打人，萬事小心

支援

龍仔到未

有冇人影到搞事呀叔相 想大家都識吓佢

好多人
快落黎

搵人兜去後面

依家點 ？返緊黎

到左

Push
天水圍朋友萬事小心

咁撚似之前千色廣場果懲教阿叔

more
同埋有冇清可能搵到佢住邊 想搵佢吹吓水 話晒大家一場街坊 同埋想知佢教左啲咩仔女出黎

現場咩情況

天水圍要人

PUSH

勸告大家今晚無準備唔好搞 尤其是個人八達通 買唔切單程票個啲

圍狗屋

認得呢條死廢老住天富苑雅富閣

行番去都得

利申住俊宏軒

飛的黎緊

葵涌又係

我前所未有咁Feel到股革命之風

後面四眼果個

落雨啦~

我住天澤個頭 轉頭行返去

閃電啦，出去的巴絲要帶遮。

其中一個中學生係天水圍醫院

500-600度

多謝提醒

#好人一生平安

無準備 無gear 圍黎無意思 留返體力下次

見到有full gear狗即散
減輕葵涌壓力

吹咗雞 嚟緊支援

行雷啦 大家拎傘

屌犬！

警署要人

我對住門口
勁撚多人

過黎右邊相認吖

pish

唔該聽日全區彩印貼佢老母大頭

報咗去阿囝搵老豆老母tg gp

搵人做野

而家點 仲未放人?

有巴絲搵緊lawyer

想知點解會用刑毀告 學生唔係淨係執垃圾?

好似話噴咗牆
利申唔sure係咪學生佢地噴 求fact check

大家快啲做嘢

發呢班仆街黑警 恰學生恰市民就叻 白衣人又唔見佢捉 吊你老母 過街老鼠 法律制裁唔到你地 你地都未撚死至意走得甩

利申 發口夢

依家黑？仲圍緊？拉咗閘？

輕鐵黎緊！！

做得好

要人呀
岩岩有個3粒花出黎聊人打佢

有無天富住既巴打知佢姓乜

太多人
btw上左gear?

散場？

天水圍警署又比人圍

後門有狗上gear

屌

後門狗上緊gear 現場手足真係要be water
如果有索帶鐵鏈封佢後門就好

後門轉角位會有CCTV 小心

屌爆佢老母臭閪

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

唔準再話天水圍係大陸地方

仆街

驚撚

收到風6架狗車入黎

好多街坊呀

睇d狗點行動先

電話就快冇電

我得返2%

正門右邊個草叢

我係對全門口右邊個位

屏欣苑門口巴士站

手足準備去附近食宵夜啦

好驚有人用老鼠膠